【香港？】日本最快夏季放寬對泰越澳新西蘭入境限制 對中韓持謹慎態度

日媒指日本最快夏季放寬對泰越等國入境限制
31.05.2020 12:36

日本考慮最快夏季放寬對泰國、越南、澳洲及新西蘭的入境限制。讀賣新聞引述日本政府消息人士指，這些國家新型冠狀病毒確診人士正減少，所以研究作出放寬，屆時遊客攜帶對病毒呈陰性的證明文件，在抵達日本時再進行測試，但日方對短期內放寬對中國入境限制持謹慎態度，擔心會引來美國的強烈反對，由於南韓持續增加感染人數，日本也作慎重考慮。